an版懷疑bugs

字體大小設定
（較大）D字點解仲細過（大）個D字？